.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Wall-of-Shrubs:

Стена кустарников (`Wall of Shrubs <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=1414>`_) |д-3| / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- дерево
- растение
- концентрация
- воздействие

**Обычай**: арканный, природный

**Дистанция**: 120 футов

**Продолжительность**: 1 минута

**Источник**: Rage of Elements pg. 199

----------

Вы вызываете из земли полосу кустов, произрастающих в этом регионе.
Стена кустарников появляется линией длиной 60 футов, высотой менее 5 футов и толщиной в 1 фут (~30.5 см), обеспечивая небольшое укрытие.

----------

**Усиление (3-й)**: Кустарники высотой 10 футов, толщиной 5 футов и дают стандартное укрытие.
Продолжительность заклинания увеличивается до 10 минут.

**Усиление (5-й)**: Вместо линии, кустарники могут быть кольцом с диаметром вплоть до 30 футов, высотой 10 футов и толщиной 5 футов.
Они дают большое укрытие.
Продолжительность заклинания увеличивается до 1 часа.





.. include:: /helpers/actions.rst